1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
   Метод forEach перебирає послідовно елементи масива та виконує певну функцію для кожного елемента.
2. Як очистити масив?
   Очистити масив можна за допомогою метода splice() - arr.splice(0).
   Також можна встановити довжину масиву 0 - arr.length=0.
3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
   Можна перевірити за допомогою методу Array.isArray(змінна).
